其實要林鄭對話好簡單，只須要響中聯辦外抗議

今朝開完記招
睇嚟呢十零廿日都唔使旨意再見到佢

其實大家都知道呢條婆娘只係傀儡
擒賊擒王
只要全天候有二三千人圍住中聯辦
班官就會畀中南海屌到爛架喇

認同中聯辦係好目標

根據呢兩個月嘅經驗
黑警肯定會封路封到見唔到中聯辦門口

同埋唔使再遊行啦
要吸引國際傳媒
就必須每次有些少嘢唔同

太陽照常升起.jpg

但咁會唔會變相承認左西環治港合法性

呢個好似係港澳辦

一針見血

你去屌佢對香港事務說三道四都得者

其實一路都話應該搞一次去中聯辦既遊行 唔洗勇武 和理非夠人多就得

搞清楚返個標題先
而家冇人想要同件六十路對話
係回應訴求啫

靜坐對比起遊行
最大嘅分別係時間性
長期幾千幾百個人塞住你門口
冇人可以肯定邊一秒鐘會武勇
對於警隊個壓力更加會大增

我覺得類似貨櫃碼頭罷工靜坐
一坐就坐超過三幾日
和理非負責坐
想武勇嘅等機會

再者
中聯辦果頭啲地型
對手無寸鐵嘅示威者比較有利

好

去中聯辦既話重點唔好放係5個訴求
而係抗議西環治港，破壞一國兩制既基石，對香港事務說三道四，違反中英聯合聲明

圍中聯辦咁癲

我覺得唔好轉好啲喎
令人感覺始終如一

有咩咁癲？

所以唔係遊行
係靜坐
長期果隻
你咁鐘意圍圍哂旁邊五條街丫笨

西九都封成咁
中聯辦應該係會封晒成個西環

我記得青政有一年圍西環係大敗
係因為唔夠人定點?

叫中聯辦唔好指指點點

搞中聯辦應該連圍嘅機會都冇
就好似71朝早咁
早一日已經隔幾個街口咁封你路

但係唔代表唔做
圍中聯辦可以俾淺藍黃/中間 睇清楚宜家嘅警犬係只會保護大陸人 而唔係香港人

圍中聯辦 嗌打倒共產黨

支共肯定唔會比呢件事發生

中聯辦外野餐

呢次？

你覺得要佢「比」先可以發生？

佔領中聯辦

你地一諗住係果度搞咩遊行靜坐, 佢肯定會即刻封路, 水馬, 重兵部署, 你可以點做?

Up

推

中山紀念公園係個好地方

旺角同香港差佬係兩個環頭 風格唔同
如果圍中聯辦，分分鐘成個西環都入唔到
我同意，但係大家預左會膠著得好緊要

1。而家要投訴政府，林鄭話唔到事
咪搵個話到事嘅企出嚟講囉

2。七月中北戴河會議
而家唔煲起佢，等習總對家煮重佢米
香港人黎緊幾年都冇好日子過

3。唔直接向北京示威
點樣輸出革命？

4。中聯辦一出聲
英美即係會動用輿論助攻

一定會

同埋想爆機
就遲早要打大佬

咁行去中聯辦都叫遊行嘅

中聯辦入面係咪會有好多賣港機密文件呢???

包括命令特首既聖旨都係晒入面

衝入中聯辦會點

遲早都要面對，最緊要睇下自己準備好未。

擒賊先擒王

pish

衝擊支聯辦

Pish

進攻西環? 但隔離就警署.....
同埋次次都搞到電車，但呢間法國公司一句投訴都冇
果然係法國佬

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

無錯 做重複既野係唔會有人報 報都報到悶
要刺激上面 一定要試唔同方法先會搵到死穴

冇話衝擊喎
連登不嬲和理非

中國外交部駐港特派員公署可唔可以示威？？ 可否申請不反對通知書？

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係請願 我地咁愛黨愛國 將訴求同中聯辨講有咩問題

如果有人掉強好似仲大獲過狗屋

搵到真正證據干預香港既話
係咪可以搵UN

越多人講「西環治港」越好
one country , two system

如果人太多、建議龍尾一直向上排往禮賓府方向

去到既話抗議啲咩先？

玩西環，班犬實發癲。

不過我支持

屌 入面果啲一早走哂啦 你圍座冇人既野做咩

通宵靜坐
唔知第二朝見唔見到阿王生返工呢～

你覺得佢地仲需要一塊遮醜布咩？

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

成個西環入唔到
係咪變相成個西環出唔到

真普選
禁止再繼續干預一國兩制

一樣都係果五大訴求

七大訴求唔會變

象徵性嘅嘢嚟嘅姐
立會七一夠冇人啦

圍個無人嘅中聯辦係無用嘅 暑假就到啦

應該會有一大堆呢類紅頭文件

要趕係佢地毀滅前拎到，拎到求其一份都不得了。

和平靜坐
理性表達
落實文明進步新中國

留番啲力18區好過...好消耗

強烈譴責中國干涉香港內政

兄弟爬山

Posh

住西環班人好惡，你搞一搞又變左人民鬥人民

千奇唔好圍中聯辦
果頭啲路好窄
一圍西環會塞死晒

去西環麻煩著多少少gear

好！

好似71立會咁入左中聯辦會點

有冇睇過新聞

李力持表示贊成

攻中聯 圍解放軍HQ

要上國際傳媒一定要有新野 同俾人見到公民有幾大決心

毛哥家吓都少遊行去中聯辦

我地帶多幾盞燈去中聯辦升起太陽

支持 支聯辦成鬼日咁多嗲
冇理由唔圍佢，激嬲支共就最好

支持！
就係要承認西環係香港最高管治機構！
由香港人直接與中共對話
架空香港政府
再陷港共 中共於兩難
逼中共出黎話香港政治係香港內政 要交番比香港
實現真。一國兩制！

共匪最叻既統一戰線

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

先消滅林鄭~

圍中聯辦唔可以一早講定,唔係實報重防
要中途轉向先有機會

遊行到西環，然後即刻包圍

中聯辦佢由得你圍幾十日都冇所謂
全香港得一個地方最緊要，中美港資金搵錢既地方，運作唔到中美港有影響力既人都會出來嘈

咁快打大佬

口號: 中央治港不力 中聯辦勢治港

中聯辦要吹大雞先得, 同埋一定開大拖, 好慘烈

支持李力持，佢係咪話圍中聯辦？隔離好似西區警署喎

等我哋去西區警署報案先

利申 愛國愛黨

7大訴求

班狗一撚定死守

未試過其實可以試下

係咪弱智
私下係點係一回事
公開承認香港有兩個權力核心係另一回事
要玩焦土自己去搵达仔

如果衝入去，會唔會真係出解放軍？話哂都係中國領土(好似係)？

贊成！ 和平遊行到中聯辦！
用愛感化佢地！

林媽媽已經冇資格同香港人對話
直接搵boss啦！

呢樣真係一定有效有返1千幾百人圍住個門口屌下鬼已經見效

英國國旗！

打錯 美國先岩！

Push

方向正確

唔好激嬲阿爺！ 阿爺嬲仲點會比香港人普選！

其實當初梁游DQ個時已經圍過一次，無人記得？

如果衝入去，一定震撼過衝立法會
再加埋機密文件證實賣港，肯肯定會變天

幾時發夢圍中聯辦
我想發夢

今時唔同往日

基本法第二十二條

同部錄音機對話其實冇意思

咁做我覺得好似代表緊香港人承認中聯辦有權管理香港，應承呢５個訴求
我地係要拒絕呢個行為，指責中央破壞一國兩制，意圖以送中條例幹涉香港法治

對中共黎講中聯辦仲重要過禮賓府。軍營就不了，一過界就要行軍法。

中聯辦話晒係香港真正權力核心，入面一定大把秘密，而且就算唔小心整爛D野都係中共出錢。

23千人太小啦。。

梁頌恆搭的士個次張圖個個都記得，而家又講到無圍過咁
今時唔同往日既咪係班黑警會打得再勁啲

諗起個場面都覺得好笑

我冇嘢講

真！一早就應該圍中聯辦，真真正正對準政權。
如果好似上次71發夢咁樣做一次中聯辦唔知會點呢

點解要起咁大座野？？

我冇嘢講

遲早既事黎
遲d玩埋信用系統 點忍

終極BOSS，史詩級劇本，人少千祈唔好去送頭。

出解放軍救西環

你地一個二個諗住激嬲共產黨

會

我無嘢講

基本上9成9出老解

成個香港已經係中國領土啦..........

5年前我要真普選果陣, 好多人話唔好激嬲共產黨

之前幾百人都冇
以依家既民怨，社會信用評級依啲仲要殺到埋身，絕對有得搞

直升機

變成撚狗，再轉地方

係就中聯辦野餐，開post叫人帶野食

我覺得中聯辦要加埋啲信用評級系統問題呀，監視電燈柱個啲中央明顯插手嘅議題落去煲下先可以上碟

其實照遊行都得, 但內容要有啲唔一樣.
例如7月7向自由行宣傳, 其實有外國媒體報導, 形容係打擊支共痛處.

依家和理非心裏知道遊行靜坐冇用，鬼會浪費時間同你靜坐幾十日製造機會咩

用催淚彈就得，次次都後退一係散開晒

幕後黑手?

西區警署係pat pat
地型難攻難守
一直都唔好打

唔係好事

正如我地唔支持人大釋法一樣

香港問題要香港解決

成日經過中聯辦，前後門都有差佬，附近準備哂鐵馬，請埋保安睇住，keep住有一隊人附近24小時巡住，後巷都專登check，而呢種規模已經維持左成個幾月，但我唔明點解佢地會特別緊張中聯辦，明明都無人搞過

果個位係G點 果個地方會令她更緊張和激動

圍埋佢咪得

幾時去

事在人為既姐

起碼都要等下次7.1啦，宜家就算俾盡你得一兩萬人點表達到意見啊？？？
要去中聯辦表達意見仲難過去立法會架。

中聯辦棟野會唔會變到立會咁

有冇幾萬人去先

好難，中聯辦D路太窄好難聚人，人群好易俾人切斷。隔離就係西區警署同警犬宿舍。一有咩動靜實即刻做野，只要警署一日係度黑警補給都源源不絕。黑警真係唔使出黎匿係入面狂射煙霧彈都得。

同意 對話就製造機會比佢語言偽術 訴求講得一清二楚 一係就回應 拒絕就圍你老味鬥到你跪為止

會唔會出老解？

李力持煽動他人

喺門口不斷播

廖長江同張國鈞講嘢唔記得熄咪：唔介意國歌法流一流會，但西環實嘈到拆天

要求回應有冇西環治港

係遊乜野 就黎行到壽終正寢
直搗黃龍啦

有咩原因出老解

你要明，中聯辦個尐都係卒仔，中共係會嬲，但唔係佢忍唔到嘅野。你圍佢個危險同效益唔成比例

Exact7ly

唔遊行，但要做比遊行更吸引國際眼球嘅嘢

所以不如去解放軍總部示威

大家唔好去送頭，難度真係太高。
除非人多到可以塞爆晒周圍既路啦，唔係好易俾人切斷，一斷就拜拜。加上隔離就係狗竇，大廈又多好易中伏。

咁就似樣啦

社運之父

和平請願咋喎

同意！
如果大家唔想去禮賓府，
咁中聯辦亦係一個好選擇！ (因為林鄭係奴才格。你去落佢主子面，佢會嚇破膽無得自容)

係，好似沙田加反DQ 議題

一路行一路唱 sing hallelujah to the lord
用愛與和平感化班仆街

香港內部事務不容許中聯辦說三道四

上次19國請願好似漏左支那

我都係講緊和平請願啊，不過我驚人太少佢地聽唔到我地既意見姐。
但果個位都唔知企唔企到5000人，一多人就逼住企出馬路遲早俾黑警趕。

支持

等記者影下中聯辦名符其實太上皇
防守強過政總警總立法會幾多倍
又唔係要衝擊中聯辦，佢防實晒入面，咁咪出面示威

好似巴膠咁去影巴士

幾好丫!!
最好行動升級拎呢個做目標
圍禮賓咁難守不如攻左呢個先

DIM圍

呢頭講完警察已經會有壓力 過多幾日水馬圍中聯辦都唔定

加油 我唔介意冇屋企番
利：住隔離

西環係危險之地

不過習大大會令你見唔到

差佬點築防線？附近都係民居，實要出入，唔可能封晒

同意

重點係宜家你唔搵危險，危險都會搵上你啊，過左77仲唔明

係都日日圍高鐵
呀星 呀星 接力

正

我覺得target 支那遊客宣傳呢個真心勁

push

可能得喎，去中聯辦高叫「維護一國兩制五十年不變」、「港人治港，高度自治」、「不客許中共勢力干預香港自治」等口號，迫佢哋發火，到時就...

千祈唔好搞中聯辦呀，上次圍警總啲警察就話識忍手姐，真係出解放軍邊個人頂倒？

西區大遊行?

和平理性優雅咋噃
靜坐都要坦克？

你保證在場唔會有人搬鐵馬、擋cctv同埋掉雞蛋？ 中聯辦唔同警總， 佢如果一小氣真係揾解放軍

唔好激嬲共產黨
佢出解放軍就大鑊

岩岩係澳洲睇ABC News 講起香港，佢地有幾個人評論過，評論得既好，我晏啲上網睇下有無人錄左先...

通常冇人坐通宵
通宵唔夠人就比人清

美國今日好大動作

解放軍駐港部司令講唔會干預香港事務，可唔可以理解做軍權已經唔係習敗敗個度，可以隨便示威隨便搞？

另外，肥佬黎係見彭斯，認為除左你之前既分析我仲聯想到一樣野，就係彭斯一直都係狂屌中共個個，所以會由彭斯見一定有用意係入面，不過要再深入啲我就諗唔到了

香港建國

推返啲緊要野上水先

之前係中聯辦

西環同旺角一樣一定武力掃，大家要小心